[突發] 呀冰玩到成口白色嘢！

呀冰畀程人富口爆

點解連登仔會捧佢佢對眼其實真係少少柒

好似大軍